Kohto ette sai kutstud Jaen Mölter, kes sel 25 März. wabrikus Willem Kimbert on lönud, nenda et tal selle hobi järrel werd suust wälja jooksnud.
Jaen Mölter tunnistab, et ta tedda on lönud, ütleb: et poisid on tedda wahhest söimanud kus W. Kimber ka seas olnud. Agga sekord kus W. Kimber temmast möda läinud ja temma tedda lönud, polle ta tedda mitte söimanud, waid ta olla wanna wölga tahtnud nenda tassuda.
Kohhus möistis: Et Jaen Mölter selle trahwiks istub 24 tundi wangis.
Et muud asju ennam toimetada polle olnud, sai selle päwa istuminne löppetud.
